今次初選係第一次亦係最後一次，一定要投本土！

今次初選，好多自稱素人同埋抗爭者嘅候選人，搞到好多真正本土嘅手足被忽略。如果本土候選人嘅票數大大拋離泛民，就可以證明香港嘅主流民意就係要本土，本土嘅聲音先可以被全世界聽到，脫離泛民嘅魔爪。請大家all in 王伯（又名超區坦克車）同埋張可森（新西）。其他區就有本土投本土。

P牌推唔郁

推

一推再推